屌你老母好掛住你

屌你如果係唔鐘意、係無feel既
可唔可以del撚哂所有contact
可唔可以del撚哂啲令人誤會既野

自己擺上網個下唔覺會令人誤會架咩？
比人屌到西水上腦？

何必要咁

佢唔del咪你del
不過就算你del定佢del
你咪又係咁掛住

內含我同佢呢段關係僅餘既signal
仲要同一個圈子既人都知仲比人大肆攞過嚟笑
就算目的唔係想，結果都難免會啦
就好似我喺你面前大嗌你全名但我唔係想叫你一樣

收兵

dllm唔想同我講嘢做咩add我？做咩俾電話叫你whatsapp我你又做啊